點算好，身上得返唔夠兩舊水，但月尾要交1500蚊租...

612基金要幫手呀

612人道支援基金最新的帳目可見，1月份預計支援開支達1,500萬元的基金，截至上月底可動用結餘僅餘181萬元。基金至今直接跟進的個案約有3,546人，累計直接服務的人次約有2萬人。

申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
捐款：
FB：
IG：
TG：
Mewe：

612人道支援基金原post:

【612基金結餘僅181萬 本月預計開支達1,500萬 再籲市民捐款】

記得Follow埋MeWe

今晚捐

【612人道支援基金籌款海報，懇請幫忙張貼！】

捐款連結：

感謝 Cheeky cheeky 厚面子 為612人道支援基金繪製了籌款海報，可於此處 下載，歡迎自行印刷及張貼。

我們亦印製了少量 A3 及 A4 size實體海報，可於以下區議員辦事處索取。
（感謝不願具名的印刷商用相當廉宜的價錢資助我們印刷，以及各大區議員協助派發。）

中西區
西營盤 黃永志 Napo Wong 皇后大道西335-339號崑保商業大廈1505室
梁晃維 Fergus Leung 堅尼地城觀龍樓D庭地下58鋪

灣仔區
張嘉莉 Clara Cheung 跑馬地昌明街2號閣樓
楊雪盈 Clarisse Yeung 銅鑼灣高士威道16至22號高威樓9樓F室

東區
鰂魚涌 陳寶琼 鰂魚涌英皇道995-997號萬利廣場220號鋪
灣東願景 - 郭志聰 Michael Kwok 筲箕灣東大街62-74號泰安閣地下16號舖

南區
袁嘉蔚 Tiffany Yuen 田灣邨田麗樓地下8號
黃銳熺 Angus Wong 湖北街12號裕景中心20樓2室

油尖旺區
旺角南朱江瑋 旺角亞皆老街 39-41 號 金山商業大廈7樓A室
賀卓軒 Isaac Ho 尖沙咀山林道46-48號運通商業大廈12樓1206室

深水埗區
楊彧Yeung Yuk 荔枝角海麗邨海禧樓地下4B室
Joshua Li 李俊晞 美孚新邨蘭秀道15號地下D舖

九龍城區
KEN Tsang 曾健超 九龍城馬頭圍邨芙蓉樓地下211室

黃大仙區
翠竹及鵬程 尤漢邦 翠竹商場4樓404 A室

觀塘區
觀塘區議員．鄭景陽 Vincent Cheng Keng Ieong 和樂邨長安樓地下104室
觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung

荃灣區
陳劍琴Chan Kim Kam 福來邨永康樓地下9A室

屯門區
張錦雄 （Cheung Kam Hung） 友愛邨愛智樓地下103室
朱順雅 Beatrice Chu 屯門海榮路22號屯門中央廣場2207室

元朗區
瑞華- 林進 Lam Chun 天瑞邨瑞財樓地下2室
洪福陳樹暉 Chan Shu Fai 洪福邨洪欣樓地下

大埔區
連桷璋 廣福邨廣平樓平台224室

西貢區
王卓雅 Valerie Wong Cheuk Nga 厚德邨德澤樓地下25號
陳嘉琳 Debby Chan 普通道32號地下

沙田區
冼卓嵐 SIN Cheuk Nam 耀安邨耀和樓235室
黃文萱 Leticia Wong 第一城23座地下F2舖

葵青區
Henry Sin 冼豪輝 青衣邨宜偉樓地下12號
黃潤達 Ivan Wong Yun Tat 葵涌邨秋葵樓地下5號（近秋葵樓郵局）

離島區
王進洋Wong Chun Yeung
梁國豪 Leung Kwok Ho Super 長洲大新後街138號地下

——
申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
捐款：
FB：
IG：
TG：
Mewe：

打官司。算啦。 送錢俾法院。

推

冇問題

push

你就收皮

課咗

有的唔明白。
612的律師，唔系收友情價 ？
咁多錢，外面請個無關係的律師，都可以。
不喜勿罵，只是好奇問問

可能友情價都好貴？
幫你pin咗先睇下有冇人答到你

我唔係太熟

但係公道黎講

友情價都係錢

律師秘書寫字樓 其實每樣野都好貴

只不過DOJ 無限資源 你唔覺佢燒咗好多錢only

Push

今晚買飯捐

月捐612好過 月捐「慈善機構」幫膠層出糧

有時可能係個大律師收友情價
但係啲solicitor可能係3rd party，收正價

而且就算係成本價，手下班staff嘅人工都唔低，段鐘計都幾係野

儍的，唔係點賺你錢

本身以為你爭千幾蚊，都可以入黎幫下手。

點知係成千萬，都唔知點幫你

有社運, 捐錢無問題,
但依家大家都回歸正常.......

標題狗

多謝你咁有心呀巴打！
一個人幫唔到，咁一千個一萬個一齊幫手咪得
集腋成裘，盡力而為啦

點解要clickbait? 完全封鎖對唔著

但係一大班俾人告緊暴動俾人清算緊嘅
每日仲係活係徬徨之中......

想問下有冇得比cash? 定只可以用卡？

啲傻西連登仔話 手足冇定claim電話費，好嬲唔捐

幫手

標題黨見一個blk一個

ok

標題黨
拉

我都唔知行情答唔到你
不過維權律師都要揾飯食
個人覺得收正常價都冇問題

弱智仔 blk
覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?

冇所謂
你損失

唔送錢就送手足入去坐?

差d想入黎屌鳩你
依家想屌鳩自己

psuh

銀行入櫃員機可以現金

拎錢協助手足去歐英澳加做政治難民唔好?

好似有人答過,上哂岸既大狀已經盡量少收
但大狀樓下未上岸既都要搵食,同埋接左612case就冇時間接其他案

又唔夠錢買音響

講得出呢句都知你份人有幾戇鳩

[第151日] 十二港人案 任全牛律師聽證會改到下禮拜五

612 叫人認罪
咁洗鬼請律師 自己認罪已經扣減1/3刑期

有冇盤數睇下

鬼叫啲錢攞哂去買音響咩

Pish

1人100 都幫到好多了

如果你身邊有朋友比人拉過

你就知佢地一年至一年半前嘅案件

到今日都可能未完案

仲未計更多被清算、強行被上訴嘅手足

幫完今個月，下個月又上黎叫春？長貧難顧，不了

1

去便利店買一次master card都得

到呢一刻都仲有人問呢個問題

推！

推

利申月費

起完人底話人戇鳩就唔戇鳩?

傘運都有宜家先被告

手動月捐緊，知道手足上庭一定好傍徨，法律支援係好重要!

一邊交稅一邊捐錢
左手打右手

社運有完既咩
光復左香港啦咩?

點解唔搵李柱銘，夠哂級數，又賺夠成日唔收人律師費

黃絲夠鐘科水啦

一定要捐 我出兩條毛 捐

幫手推

傳真社 可摸耳偵查下612基金

傳真社：張俊傑講大話！

up

又block一個

可以借1000比你，但我戶口差200先夠1000先可以過到數，你入200比我我即過1000比你
TG傾：Hugo1991

之前有人建議 律師費➡️安家費 畀你屌到hihi

Btw, 被告暴動罪果D政治犯 算唔算「助養」緊香港D維權律師

送錢都已經再幫唔到，問下手足有咩想要，轉做安家費可能仲好

即做

幫推已捐

收左10k話會捐既人呢？

捐呀捐呀

1）內部衝突：
好多幫手既律師其實係自己偷偷地接job。而佢老細/律師行係藍/奶共。分分鐘上庭對手係自己同事/老細，你話死唔死？

就算自已freelance接，佢自己好可能因而無左d客。

2）就算收正價但都係比612 些數先：
好多就算有收錢，但根本唔會每個月收到數，講緊今個月收既係3個月前既數。咁係咪又要屌？

3）就算收錢 但都無收足：
人地計working hr收錢。保釋個度，知唔知點解成日都咁耐？

第一：班警磨手足&律師時間 （咁律師可能因而支援慢左，幫少左人）。亦因為咁，保釋呢方面都無收足錢。

第二：你律師計鐘數 咪如果佢claim咪好快可以chur哂你地612 星火個d錢囉 傻西

更多自己睇

Sorry打錯

我答左 回左佢quote 你可以睇睇 了解下

下次自己search 伸手黨可恥

幫推。
月頭已捐，月尾再捐

已捐，大家請接力

捐

今日有好大單既洗黑錢新聞

推
無錢
出左糧捐

已捐

Tui

又話一人一個捐一千
成百萬人一個月都十億？
之前承諾既安家費，免費律師全部冇哂影
出獄後既擔保就業就更加唔洗諗
不用找數真漢子....

唔該巴打

721 831 101 1111

同意呢個
一日未光復
社運一日都未完
雖然呢個社會運動未必再係大家聚埋一齊出曬嚟
但係社會運動要嘅係 每一個人喺自己崗位盡力做呀

強烈要求班大狀識光合作用
否則一律都係偽黃

好多人工都無，捐條毛乜
叫黃店啦

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

幫推

雖然唔多，但已課金

打多份工，捐爆佢老母！

推
利申: 月捐

pish 已捐

好想知呢度有幾多講會損 實際唔撚會做

Over my dead body

急！612基金得返好少錢！

冇錢就要cut手足嘅律師費
幫下手呀

推一推

嘩diu
500咁撚多

相比手足係入面受一日
幫學生補習三個鐘
或者係出面搬貨搬一日嘅人工
又算得係啲咩？

移民啦 仲光復香港

612無錢問Michael Mo攞啦

平台捐雖然收charge但係咪安全啲?
轉數快我怕又比班狗搞

算我直言。疫情關係，打擊好多人生計；另外國安法有絕對性影響。
現在市道好差，各行各業都受苦。ⅹⅠs個表個價，想辦法節約嗎?
其實律師行業也很差嗎？想下，可以包月計/包年計，各個案都係相類似個案，有部份資料庫，有協同省錢方法，可以開個後勤單元。不竟，疫情一年，口袋失血大過入。
個人覺得612係長期。就希望用長期方法，而唔系，每個個案處理包括收費，會支持得好辛苦。
現在已經是批量生產計算，小個案計算，好蝕底。

就算律師一蚊都唔收 律師樓都要交租職員要出糧

support

請看214回應

甴近平

課金，課金，課金

疫情關係，律師尤其新仔生計都大收打擊

同標題有咩關係？

去銀行櫃枱入現金，唔使用自己ac

「抗爭基金唔係用來抗爭，就好似軍費唔係用來買槍而係用來買棺材」

其實有冇途徑係海外開多個真係比抗爭用既基金

有人夠膽搞都未必搞得成
一來打壓二來唔係人人接受

幫我推埋呢個post 上熱門得唔得？

【緊急行動post】 如果話每日只需要$5就幫到手足，你願唔願意？

識咩呀你，要訓練律師

屌你老母
咁樣都叫正常，你唔撚係呀
仲有好多手足陸續上庭，同埋上訴緊

辛苦晒喎
有錢送上門都唔接

屌你老母 標題黨死全家

又想係到cap水

仲有百幾萬

慢慢meet都可以頂到2047

咁又點 標題黨唔屌得 正正經經出po唔得 我個post有point有理據 你唔gur 咪入去屌 cap出嚟做乜鳩

標題黨死全家

喂 起完我底就點？啞撚左？

又block一個標題黨

推返上去先

donated

月捐500

簡單d講 人人平等 只不過有d人更加平等
一場革命
有d人既代價係坐幾年
有d人既代價係冇左份工
有d人既代價係生命

亦有d人既代價係搵少左
而因為呢班人傳統既社會階級係高
所以有另一班人吹奏佢地 讚佢地
仲叫窮過佢地既同路人拎錢出黎比佢地出糧“幫手”
而大家都好似覺得冇咩問題咁 因為呢班搵少左既自稱係同路人

Done